[世風日下] 點解有女覺得爆菊無吉穿處女膜就仲係處？

講真，唔用條J插入個閪only
但乜都做晒
菊花都開發埋
仲叫自己做處？

想唔透

咁你屌唔屌？

4chan definiately not cheat post
女人就係咁 自己點搞都唔係cheat 男人望下都唔得